誠哥‘黃台之瓜’係俾建制睇，‘反暴力’係同香港市民講

黃台之瓜比喻香港
意指再搞就會收皮

反暴力俾市民睇

留章吓邊份報紙登邊款就中

反暴力係比政府同狗睇，邊個暴力老老實實心照，你唔係以為以誠哥既智商睇唔出呀?
如果係比市民睇，就用"撐驚"喇

反暴力嗰份
‘最好的因，可成最壞的果’
明顯講緊抗爭者

根本就係話緊共狗以暴製亂

最好既因都可以係暗串777個初心

又其實
點解要咁花心機時間去為+x(其實都未證實係咪)份含糊廣告搵解讀?

+x(假設真係佢)講o野真係有能力左右政局?

對逆權運動又幫到o的乜?

抗爭者從不是因
成件事因自修例

明顯兩份都係撐政府，叫示威者收皮

明顯講示威者啦成哥呢d咪高囉，龍門點搬都得講到尾都係仆街

係

佢都德高望重架
我個人感覺係佢想一人讓一步、做和事佬
不過呢個諗法唔現實

其實大家唔駛估
誠哥唔會講出面
一定係買晒2邊
答案永遠都係自己心中
大家不如花多D心機諗點行落去啦

樓上夾埋哩單新聞睇就明
一流公關

表完態仲唔使上身
喂法國佬掛咋喎

不過幅旗係邊度訂制呢

根本係點解讀都得,人地誠哥個文膽收咁多錢唔係廢架

哩個係抗爭者既諗法
我都認同
但一般人未必咁諗
誠哥都係計算‘一般人’諗法

唔使浪費時間去估
冇結論既

最好的因唔係講林奠個初心嗎？
我個人理解：
政府同親中人士次次都將：「修例本意係好………」做開場白喎
點知佢地自以為既「好」，將成件事推到最壞（一國兩制隨時玩完，解放軍入港）

黃台之瓜個典故, 跟本一睇就知講乜
話佢買兩邊既一定係唔識呢個故事

我都覺得係串緊政府

盟唔祀埋來冇vei
主唔來冇ueo

載為Elijah ooh

理性D睇，暴力源頭來自邊度，而家係樹欲靜而風不止，除左鏡頭前既暴力仲有政權藐視民意既冷暴力呢？
誠哥係聰明人，唔講得太明如果唔係又被批鬥，幾句野就帶出左個反思，不過林病都係唔會明

最好的因=林鄭修例初心